屌 電話壊撚左 依家要係圖書館偷上拉登

吹大啲

你唔見我好多人無出PO啦咩

濫用公共資源，圖書館啲電腦俾你咁用架？